Я реализовал функцию сортировки Timsort.
Из вводных есть только то, что сортировать нужно числа любого количества и они могут быть "в том числе и отсортированными".
В лучшем случае входных данных этот алгоритм имеет сложность O(N), что лучше, чем у дргуих популярных алгоритмов. В среднем и в худшем случаях его сложность O(N logN), что является отличным результатом на сегодня. Так как алгоритм гибридный, то он достаточно универсальный - а это лучшее решение для неизвестных входных данных. 
В конце концов не зря же его используют стандартно в Python и во многих библиотеках.